香港邊到食到滿漢全席

滿漢樓

7-11

大餐會好啲

全港得2個人識整

有個杯麵好似都幾貴

卓明樓

買個滿漢大餐頂住先

你將啲滿漢大餐擺到成枱到係咪滿漢全席囉

猴腦？？

傳統滿漢全席好似要食3幾日
第一日好似係食乾果，生果類